{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 스마트펜션"
    },
    "text": "スマートペンションは大川海水浴場マッド広場に位置しています。 客室は海の見晴らしのある大型メゾネットタイプの客室からカップルのための暖かいベッド客室まで多様に提供され、清潔できれいな施設でお客様をお迎えします。 大韓民国最高の祭りである保寧マッドフェスティバルが開かれるマッド広場の隣に位置しており、2階の窓から大川海水浴場の美しい海を鑑賞することができます。 ペンションでは楽しい旅行のための美しい思い出を作ってあげます。 特別イベントとしては、全客室とバーベキュー場リニューアルオープン記念、最低10%割引イベントが実施中です。 入室時間に注意が必要で、肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能で、ペット同伴はできません。 また、建物は禁煙ですので喫煙時に過料が課せられ、建物の外で喫煙する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "スマートペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "スマートペンションは大川海水浴場マッド広場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スマートペンションの客室はどのような種類がありますか？",
            "answer": "スマートペンションの客室は、海の見晴らしのある大型メゾネットタイプの客室からカップルのための暖かいベッド客室まで多様に提供されています。"
        },
        {
            "question": "スマートペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "スマートペンションは清潔できれいな施設でお客様をお迎えします。"
        },
        {
            "question": "マッド広場にはどのようなイベントが開催されますか？",
            "answer": "マッド広場では、保寧マッドフェスティバルという大韓民国最高の祭りが開催されます。"
        },
        {
            "question": "スマートペンションからはどのように海を見ることができますか？",
            "answer": "スマートペンションの2階の窓から大川海水浴場の美しい海を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "スマートペンションではどのような思い出を作ることができますか？",
            "answer": "スマートペンションでは楽しい旅行のための美しい思い出を作ってくれます。"
        },
        {
            "question": "スマートペンションの特別イベントは何ですか？",
            "answer": "スマートペンションの特別イベントとしては、全客室とバーベキュー場リニューアルオープン記念、最低10%割引イベントが実施されています。"
        },
        {
            "question": "スマートペンションの入室時間には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "スマートペンションの入室時間には注意が必要で、肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "スマートペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "スマートペンションではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "スマートペンションの建物内で喫煙はできますか？",
            "answer": "スマートペンションの建物は禁煙ですので、喫煙時には過料が課せられ、建物の外で喫煙する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 500
    }
}